中共最怕我地做乜: 對準政權, 打國際線, 打擊經濟, 同埋團結

中共最想點：
人民鬥人民（令我地針對黑警同藍絲）
意見分歧, 開始內部瓦解
人民唔敢出聲
殺曬我地全部人

呢幾日係發生咗好多事
好多人都開始情緒暴走
覺得國際線無用, 對佢失望（包括我自己）

但係希望大家唔好放棄
咁多個月黎所做嘅事, 無一樣嘢係白費

再唔回歸返原點
我地只會慢慢跟住中共套劇本走
不出半年一定入集中營

團結呀各位

推 團結PO

push

團結團結團結團結

推一推

同意

團結，齊上齊落！

同感， 打街頭戰一定處於下風，武力不對等

我地下一個戰場係區選

各位唔好放棄

推

警世 推

對準政權最為重要
黑警係可恥，但係不對等武力之下我地唔可以硬碰硬
我地要避重就輕，有機會先偷下雞
但點都好，將我地所有行動既意思目的都去返政權度